沙田區議員黃學禮比狗圍緊

狗: 區議員襲警！！

狗狗:

區議員大哂呀？區議員知法犯法！

你辜負左市民對你既期望呀知唔知道！

我好失望呀！ 我都喺市民係納稅人呀！

你宜家襲警呀！

知喇！大家都知你係區議員黃學禮喇！

今次捉蟲入屎忽

如果影到冇

襲警喎

推

係佢地把口出呢啲說話

到底有幾撚諷刺

佢鍾意屈乜都可以喎似乎

推，襲擊區議員

推推
前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 消除光復香港時代革命誤解 入黎啦仆街

個三隻狗串柒柒咁
記者都忍唔住問佢洗唔洗克制下

萬能key：襲警

知法犯法講緊邊個 香港大把人納稅多過佢

係架街坊落樓下呼吸都犯法

睇邊個唔順眼就拉邊個 郁啲而就話人襲警同藏有攻擊性武器

邊會告得入，佢地越拉得多人越死

反問下自己啦班黑警

頭先岩岩拉個吓有隻狗大叫：區議員大哂呀？

應對被扣港獨帽子既策略

有一隻惡犬睇到我想打爆部電視

果隻白狗好撚搶口
唔可以放過條仆街

原來係行人路被捕

影撚低曬咩都無做過仲話告襲警 成班狗失曬控個樣燥撚曬咁 警狗真係無一個係無辜

真係笑撚死人
cap低佢先

日日畀人屌到傻左

屌 睇緊立場
班狗淨係識吠 唔比人出聲
仲要強行加罪比人 拉人

因為佢係議員 先會暫時比記者訪問

屌你老母死垃圾黑警
乜撚野你係納稅人 你有份投票
屌你 你班死黑警攞緊納稅人錢做埋d仆街野
你夠對你地失望 唔見你去死